本土決戰手冊

城市游擊隊的定義

城市游擊隊是用武器以非傳統的方式與軍人獨裁政權(1)戰鬥的人。他們是革命的愛國者，是解放國家的鬥士，是人民和自由的朋友。城市遊擊隊在大城市作戰。在大城市的還有罪犯或不法分子。很多時候，犯罪分子的行為都是城市遊擊隊的行為。

然而，城市遊擊隊與犯罪分子截然不同。犯罪分子從他的行為中獲得私利，並不分青紅皂白地攻擊剝削者和被剝削者，這就是為什麼犯罪分子臭聲遠播。城市遊擊隊有政治目標，只攻擊政府，大企業和帝國主義者(2)。

另一個同犯罪分子同樣對遊擊隊員有害的因素是反革命分子，他們造成混亂，搶劫銀行，投擲炸彈，綁架，暗殺，不擇手段地對付反對暴政和尋求自由的人們，包括城市遊擊隊，革命的神職人員，學生和公民。

城市遊擊隊是政權最無情的敵人，有系統地給當權者造成損害。城市遊擊隊的首要任務是分散，磨損，挫敗政府及其鎮壓力量，並攻擊和摧毀大中華膠和巴西上層階級的財富和財產。
城市遊擊隊不惜瓦解和摧毀當前的經濟，政治和社會，因為他們的目的是建立一個全新的革命的，由武裝群眾當權的未來。

(1) 政府
(2) 大中華膠

想翻譯喱本書係因為想有集體回憶
想香港消失之前有最後掙扎

本書寫得好好
會試著翻譯全書的

gd

粵文ok?